horizon blue鷹 配搭心得

今日訂左隻中鷹，想問下各位師兄配搭心得，同平時去邊度入手，討論下，講咩都得

又要等成年

留返下年先討論

係，不過又想買全新，唯有等

隻5cm鷹同2.5cm銀羽喺本店買
其他就香港代理

日本店，多唔多現貨？

個舖面超細，門口出面擺咗個單層玻璃櫃display廿幾件現貨(唔知有冇記錯，冇仔細數)

舖入面見佢有個櫃桶仔擺其他現貨，睇唔到有幾多

同埋掛住咗啲set，都係用嚟賣

有機會，都想去睇吓

日本價錢，平幾多？

呢層sorry巴打答你唔到，因為真係太耐之前

佢知我係由香港嚟之後，表現得幾開心

日本人幾好，上次我去買衫，個sales 講晒國語，話佢老婆係台灣人，又話佢自己好鐘意發仔同潮偉

係越等越耐，等到冇晒癮
最慘係見到佢返貨拎出黎賣都唔派比你

佢有講，話如果見到有現貨，係之前客人嘅貨，唔係你訂嗰隻，仲要簽張野

姐係有人訂左唔拎佢就拎出黎賣？唔派比下個？但佢又賣得貴過預訂價

仲要叫你簽張野姐係你冇得出聲

邊有訂左唔拎呢支歌仔訂貨當現貨賣

訂就8算，現貨就11算
同埋成日見到台仔好多靚野返，香港都冇

應該係可能香港個垃圾代理會睇下個滙率黎睇下派比你定當現貨賣賺多d 比人屌左好多獲拉
不如玩blue hawk好過 隻鷹個形態都好靚

特注品除非直接搵HB訂
否則邊個賣都一樣貴
Flight Wing咪仲狼

正常有特注品都會留俾熟客先
俾我做生意都會咁做

慶幸早入坑，而家買特注品已經天價

去周大福，換條金鏈上去，唔知有冇人咁樣玩？

早買早享受👍🏻

新手入坑

師兄，幾錢，邊度入手？

條毛 香港代理入手 5千尾